史泰龍《Rambo 5》預告偷拍流出

laumong

Country roads, take me home
To the place I belong

做咩唔留返長d頭髮先拍
依家rocky咁

呢集打邊到

打鐵嗰度以為iron man

West Virginia

係

mountain momma

其實魂斗羅雙子係咪等錢使一把年紀仲要出嚟做

(真實對白)

正

過吓日神， 會吓fans , 咁唔錯喎！